connan幫還珠格格配音呢條片每次睇都笑到我抽筋

connan幫還珠格格配音呢條片
每次睇都笑到我抽筋

多個n

屌你咁叻既

Sorry lo